連登有冇人放租邨屋？

想搵近西鐵站，萬2,3蚊左右，最好有d裝修

係村屋，打錯字